尋日經過小學啲家長等候區，發覺好多家長以前都喺深圳邪骨場做過，有啲仲要係老相好

係
有幾個細路個樣幾似我

係 好想再幫襯

老衲一眼望過去，已經數得出佢哋喺邊個場做過

其實上一轉水泉澳都會見到好多老相好

你就勁

我只係勉強分得出ktv 桑拿同骨場嘅女

秀茂坪都係

有時見到啲巴沉船娶大陸妹

心裡都會叫佢一聲契弟

大聲叫孖八，睇下有邊個家長臉唔自然就知

有兩個以前喺深圳柏斯頓做開大

識個MK仔做運輸
娶咗個大陸老婆生埋個女讀幼稚園
白白淨咁, 相頭都唔差
成日形住佢老婆以前做骨妹或者夜場

個女似唔似佢

根本有八成大陸妹以前都係做骨場

我唔會記得啲G個樣

你老母同鄉

我淨係唔記啲名

姒老母

驗驗dna好

有冇埋去問佢地仲有冇做

"約嗎"

係咪即係暗示自己係雞蟲

叫咗18年雞

你問我答

大陸妹做骨場就好似我地讀中學咁
係必經既階段黎

做過雞好出奇咩？